教你點樣用肺炎拉攏藍絲

近日大家都見到部分藍絲其實係自私，藍只係因為示威搞到佢 （呢個post只針對呢類自私藍）

一定要記住，敵人一定係少好過多，而既然我地係多數派，就更加應該為敵人（中共）製造敵人（藍絲）令佢分裂瓦解，簡單講即係分化。

1. 分化政府同藍絲
問佢問題，再幫佢答埋（有效限制佢嘅想像空間），重點：支持政府冇好下場

例子：支持政府？咪又係買唔到口罩。
例子：支持政府？咪又係收埋口罩唔派俾你。
例子：你愛政府？政府愛你嗎？

2. 激起仇共情緒
同樣地，問佢問題，再幫佢答埋，重點係將矛頭指向中共（做咗1先），產生對中共嘅厭惡。

例子：點解唔肯封關？因為中共要面。為咗中共無聊嘅面子遊戲而家你要十幾度企喺街排口罩，仲要搶唔到。
例子：點解會搞成咁？因為你地條命喺中共面前唔值錢！你條命幫佢換到權力就話姐。
例子：你有訴求政府唔理？習近平未say yes喎，佢識你老鼠咩。

慢慢接受咗政府其實係廢呢個事實之後，就少一分聲音屌手足，就多一個可以動搖嘅人。

驅逐共黨，光復香港

推

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

所有人一齊做分化撚

第二點好撚緊要

pish

推上熱門！！！

急需分化撚！！！

人呢

黑警已經走咗出嚟叫人唔好分化
官方認證

推！！！！

幫手推

習大大都批准封關
林鄭邊敢封

用腦認清藍屍本質再黎開軍師PO好冇

咁請你糾正我

正

手足好嘢～！

唔同意
做得藍絲個底就一撚定係利己主義者
唔會養得熟，淨係識拎住個黃絲牌頭拎著數

一日藍絲一世藍絲
恨不得係佢地額頭刻撚住"藍屍"兩個字
一係就做好佢地嘅藍絲，做唔好就用佢地餘生去懊悔

save HK有班手足咁做，但畀班垃圾踢出gp

唔知巴打有冇接觸過呢類藍絲
以我早幾日拜年所見，全部藍絲一律圍埋屌個政府廢，有個仲要話好難怪啲後生去衝

證明做啱咗

我想講到依家都藍根本冇得救

呢個post淨係針對自私藍
真心嗰隻我都同意冇得救

真係出得黎做野個堆藍屍都係收左錢/或者體制利益者
係條街UP下UP下屌鳩後生仔既都係冇能力冇勇氣既垃圾
你拉左佢地都唔會做野同捐錢黎幫手足手
就算而家港共策略都係打算扔佢地上去大灣區放生
佢地對支共既唯一價值就係民主制度投票裡面既一票
冇道德冇知識又冇生產力既社會垃圾無論係咩制度既社會裡面都係毫無價值

而且毫無理念信仰 更加無忠誠可言

到個肺炎過左班妖怪就打回原形啦
咪又係燒到上身先肯開口屌
將自私精視作己出好on9姐
係人嘅本質問題

睇下共產黨點對班支那廢老你就明了

save HK嗰啲既admin收錢做嘢跟中港共propaganda既
就算係真話，政府真係廢，佢地都會唱好，點會唔踢人啊？

Damn right

Push

藍嘅光譜都好闊
藍絲有啲真係冇得救，但部分係可以的
病毒就不分黃藍咁攻擊嘅，政府點做野藍絲有眼睇

多一個都多好多
唔能夠睇少一個人嘅影響力

問題係佢地冇能力冇忠誠又冇道德
唔好話拉攏做同伴
你請人都唔會請呢D
不論以後個社會構圖由支共定真港人畫
呢班藍屍廢老都唔會有位置

支共到而家仲肯比著數班廢老完全係因為要統戰
消除阻力(後生仔)先會咁做
冇後生反共班廢老就冇價值
如果有一日全社會連後生仔都投共既時候
呢班廢老就係係支共第一個開刀既對象

參照下而家支那廢老野既待遇就知

你誤解左藍屍
藍屍係祟拜權力，疫病時佢地會屌醫護，屌人冇口罩賣，但絕不會屌死不封關當權者（正苦）

個人情感呢班廢老廿年黎只顧吃喝玩樂包支那二奶
完全冇為香港未來作出貢獻
到而家需要為自己既不行為負上責任
佢地係真正既NO STAKE

唔係所有藍絲都係街邊指住手足嚟屌嘅廢老咁
好多中年藍絲屌醫護同時屌政府

如果佢可以被中共洗腦咁同樣可以被其他人洗腦

洗唔到未必係唔得，可能係用唔啱方法

冇知識冇道德冇STAKE冇生產力成世人剩係識FREERIDE跟權威
花時間洗黎做乜
洗完係唔會有任何得
話左無論以後邊一面話事都唔會有佢地位置
我支持支共而家扔哂佢地上大彎區先

你講嗰啲都係淺藍
深藍嗰啲都係繼續相信正苦
話美國佬放病毒

你要洗不如洗而家班支那學生

咁你繼續用你覺得可行嘅方法去幫香港，我支持你
各有各做

淺藍都係藍，佢地少一個人我地就多一個
而假設而家政治環境黃轉難近乎不可能

甚至拉攏大陸境內既後生仲好

我另一個post
可以同時做好多樣野，唔係得一個solution

[滅黨combo出現] 靠武漢肺炎收中共皮！

咁佢地少一個人係啱嘅
但係佢地少咗一個人我地唔會多咗一個人

藍絲越少越好

我可以點駁？

首先，唔係做得唔夠，係唔做，同埋做錯，唔怪佢地唔通怪自已搶得唔夠快？
第二，正正因為呢個原因我提出要激發仇共情緒，要令人對自己嘅遭遇感到憤怒而怪罪中共

我就放棄左將藍變黃啦，6月到10月頭加埋既口水因該多過我出世到依家總和，但佢總有方法歪理黎要你收聲...我覺得同隻牛講隻牛都仲有機會明白